[突發]台灣拒續香港駐台經貿辦人員工作簽證

台灣做野了

台灣都咁硬，似乎定左方向，唔會返轉頭了

個新聞唔夠震撼，台灣應該要驅逐香港駐台人員

咁先顯得小英係憤怒

應該一步一步黎

全球都係喇, 唔只台灣

推